林鄭本來谷緊眼淚,比人問一問即扯番火

我都覺

而家有4.6k 麻煩幫手繼續推天水圍女示威者單野上trending

肯定係啦

Bump

最後出晒醜

班人幾十年無TRAIN過
根本唔知世界係點

我唔L明點解香港d官覺得喊係有L用。
仲要有人buy嗰到先奇怪。
你收咁高人工又咁L癈喊咩鳩, 我交稅應該我喊先啦,屌！

等陣先
你有見過佢地喊咩
唔理係咪扮
柒婆好似老鼠安咁一出黎就喊住認錯
今日民怨都冇咁高
根本班官個心都係覺得冇做錯到

佢由頭到尾係精英心態 成日想扮嘢拿民意

中國式感性管理學,只係想解決當下唔係解決問題
全盛時期陳法拉喊我都可以諗下
屌你老味六十幾歲阿嬸就算啦

叫陳茂波出嚟講外圍經濟真係au撚晒頭

今日三罷，叔叔會繼續黎金鐘送嘢食！

G持

精神啲，臨時演員都係演員

八婆想扮慘情

劏房波最近係唔係搞埋外圍賭檔生意所以有D心得呀?

條友真係唔識

大家順便幫幫手

切記兵不厭詐 唔好俾佢地扮可憐呃到

好似趕住返入去食西餅咁